比起牙Sam，同佳絕對係真男人

邊個俾綠帽佢戴就殺邊個
唔似牙sam要自殺
仲話自己做過柳記

港男代表：同佳

佳gor或許成為最大嬴家
因為香港人已經遺忘左佳gor

如果同佳當初選擇自殺, d人見到佢個樣仲會唔會可憐佢

牙佳殺完人住豪宅晚晚同神父玩蘿柚，不知幾爽

絕對係抵死

駁唔到you win

佳哥男人之光，斬盡派帽雞

珍

同樣都係戴綠帽，佳仔win

一個就因為綠帽引發中美冷戰
一個就噗一聲死撚咗去

高下立見

Sam應該係唔想同條女散好鍾意條女係咪戴帽都唔重要
同佳就係嬲戴帽所以殺左條女
性質根本唔同

佢殺雞儆猴

為臭雞去跳樓真係好垃圾
幫你搞喪禮都唔知講咩好